{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075710",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "배춧국 만드는 법"
    },
    "text": "(1人前基準)-カロリー:62kcal-炭水化物:7g-タンパク質:5g-地方:1g-ナトリウム:760mg-コレステロール:10mg3.説明~消化がうまく行って柔らかい白菜と風味のあるみその出会いがの中を楽で暖かく包み込めています。-牛肉はブリスケットを使用して肉の風味と食感を生かしてくれます。-赤トウガラシ、ニンニク、ながねぎを活用してやや辛くて風味を加えてくれます。-いわしの汁や磨ぎ汁にみそを入れて、すっきりしていて健康しただし汁を作り出します。-白菜と牛肉をいっしょに煮て脂臭いにおいを削除します。4.の調理過程01.白菜は流れる水に洗ったあと、一口サイズで食べます。02.鍋にいわしの汁、白水、味噌を入れてよく溶かして煮ます。03.、煮えたぎるば、白菜と牛肉を入れて一度沸騰させます。中間中間浮かぶ泡を歩いています。04.深ネギを入れて沸かします。5.グルメ情報-白菜のしるは淡白な味を持ち、地方の含量も書いてダイエットに適しています。-カロリーが低く、カロリーに気を使う方たちに推薦します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理のカロリーは何kcalですか？",
            "answer": "62kcalです。"
        },
        {
            "question": "この料理の炭水化物の含有量はどのくらいですか？",
            "answer": "7gです。"
        },
        {
            "question": "この料理に含まれるタンパク質の量は何gですか？",
            "answer": "5gです。"
        },
        {
            "question": "この料理に含まれるナトリウムの量は何mgですか？",
            "answer": "760mgです。"
        },
        {
            "question": "この料理に含まれるコレステロールの量は何mgですか？",
            "answer": "10mgです。"
        },
        {
            "question": "白菜と牛肉を煮ることで脂臭いにおいが削除されますか？",
            "answer": "はい、白菜と牛肉を一緒に煮ることで脂臭いにおいが削除されます。"
        },
        {
            "question": "この料理の味付けはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "赤トウガラシ、ニンニク、ながねぎを活用してやや辛くて風味を加えています。"
        },
        {
            "question": "この料理の具材にはどのような食材が使用されていますか？",
            "answer": "白菜、牛肉、いわしの汁、深ネギなどが使用されています。"
        },
        {
            "question": "この料理の地方の含量は何gですか？",
            "answer": "1gです。"
        },
        {
            "question": "この料理はダイエットに適していますか？",
            "answer": "はい、白菜のしるは淡白な味を持ち、地方の含量も書いてダイエットに適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 292
    }
}